唔贊成玩火，但祠堂上香同埋墳頭拜祭祖先就一定要

特別係對屯門村民好有貢獻既何君堯先父
何公何新榮以及其太太

要去拜祭下佢地

要帶用過既m巾